踢波拉緊大吡內側果條根

Feel到啪左一聲
跟住就踢唔到了
痛左成個禮拜仲痛緊
頭兩三日，行路都痛到仆街
依家差唔多一個禮拜好似好番小小
依家半隻大吡又瘀又青又柴

有無學術JJ知道咩事

睇醫生啦屌
唔通我鳩up話無事 過兩日自己好返 就真係無事咩

一個禮拜
睇醫生啦屌你

試過, 要做手術.

附上圖片一張

唔撚係呀
咁撚大獲
我以為抖下就會無野

係, 做完手術要4-6個月復原.
快去睇醫生

咁有無話其實傷左啲咩呀清？

傷到咁都仲係上連登問

巴打都係去搵個外科或者運動醫學睇睇佢好

咁仲行得走得以為無事，點只唔對路，愈黎愈紫先上黎問下

我就鼠蹊, 即刻做手術

腫到咁撚樣都唔睇醫生

切得做金華火腿

仲行唔行到?
行到>骨無事>筋嚴重拉傷>睇醫生
完全行唔到>骨有事>睇醫生

通常拉到聽到啪一聲都係好大件野

去求其搵間診所睇下咩事先

樓主想要咩葬 諗定差唔多

仲去診所?

行到跑到，但急速轉向果啲就要就住隻吡
咁我估應該係要筋嚴重拉傷多

咁又路駛咁誇張呀

咁唔係去邊睇

一定要睇醫生！
而家行得走得因為你年青力壯tolerate倒
但如果唔理幾十年後一定有手尾跟

下世小心d

似係大筋位+縫匠肌拉傷 睇醫生會好d
你踢開波唔理呢d好易翻發

你會唔會屈唔到隻腳著唔到襪?
識人痛左半年好唔返。

平咪睇街症照X光先再算

屈到，正常伸展無問題
咁大獲

好，唔該晒清
我會去睇

有得諗

不過我朋友係咁後伸展係ok,
但坐落地下盤坐o個隻會慢慢緊。
不過我朋友係咁jer,希望你唔係。

前後伸展ok

就咁睇冇咩大礙 不過樓主要準備適應下義肢點活動

痴線成個禮拜都冇事發生？

唔好呀
去急症啦
瘀到咁就算只係肌肉損傷都可以好大獲
有機會釋出大量毒素整壞你啲器官

雖然過左成個禮拜
要衰竭都衰竭左

咪撚嚇9我

咁撚嚴重

話睇急症怕會比道德連登仔屌濫用

肌肉撕裂

估唔到後生仔咁就一世...

試過類似，又係過咗成個禮拜先識去睇醫生，
結果要成年先叫好番，但有後遺症

唔怕啦 條丁丁啪一聲 依家仲可以伸長縮短

一路好走 識人同你差唔多 嚴重過你少少 以後無得踢波 佢依家淨係可以同我玩fifa

寫定遺書

去邊睇，清有無推介

J隔根

以後無得踢？唔撚係呀

大脾前後伸展冇問？可能內收肌出事，試下大脾向內收收唔收到

利伸：poly一寶year 1垃圾

大脾前後伸展無問題，向內收都無問題，不過感覺係扯住扯住咁樣

唔駛驚，好小事
無生命危險的
至多只係截肢

去急症lor,你唔用留俾大陸人用？

拉傷左條筋 你預3-6個月先會好番.

似斷左 如果果野係爆玻璃聲

彩過你把口

咁長...
我仲諗住一頭半個月就好番繼續踢

果下似電親，跟住隻腳本能反應就即刻縮腳

咁應該冇斷根，但係你肌肉纖維撕裂得好勁下，又有出血，快啲睇醫生

到達隻腳係咪你㗎

遲咗醫，肌肉纖維化你就慘

就係愈黎愈瘀同紫我先奇怪，平時依個位做唔夠熱身成日都會拉到，但今次果下係好清翠既聲先淆底

緊係喇，呃黎做咩

如果係肌肉撕裂， 咁大概一個月內咩都好番. 因為血液運行得快. 但筋係好少血到， 通常一傷就要好耐先好番.
建議你唔好試任何伸展動作住.

想快既就睇跌打. 想繼續踢波就要忍下， 你傷個位再拉除時斷.

有試過 第二日好返 瘀都唔見埋 試下跳兩跳跳左上三樓
奇遇黎 樓主請珍惜

希望無咩事 我都想去睇睇鐵打
咁我又唔會繼續踢住，唔想到時真係變斷撚左就一世

如果係啪一聲通常係斷咗啲野
聽你咁講可能係adductor個位出咗事
樓主最好照下mri/搵專業人士做下assessment
同埋最唔好行咁多同捽佢，痛果陣敷下冰，會舒服啲同快少少復原

利申讀sports therapy

係膝頭啪一聲定大比？直行係咪冇問題，一轉向就出事
膝頭啪一聲就要執照MRI睇下
可能斷左十字韌帶，要做手術，9-12個月回復到8成

利申，左右兩邊前十字韌帶斷曬，岩岩左邊做完手術半年

條筋/神經線/血管 斷咗 行到不過唔會自己好番

記住去睇急症話隻腳郁唔到 唔係就有排等

仲有要戒口

利申9up

係有一野啪咁樣，但肯定唔係失頭
係adductor果個位
明白，唔晒清

大脾，膝頭我左腳傷過外側副韌帶，果種啪同今次唔同，應該唔關膝頭事，直行同轉向膝頭都無問題
係大脾內側果個位會痛咁樣

樓主睇醫生味

好

未放工呀
放工去睇

SIck leave la